關於大約1709時分被捕女子，懷疑遭警察非禮，大家可以上Twitter貼呢張圖

仆街黑警

P冇力照推

push

狗一知人權法下年先過即刻亂拉亂射

Push

個patpat無喇

推

Twitter見

我係佢妹妹 已經揾左律師 麻煩唔好再推

咁樣已經好慘 唔好再推啦